[昆蟲]岩岩係房見到隻三角形黑色既野

感覺似泥膠 冇手腳 有白色一點 手指尾指甲咁大月
以為係污糟野哄埋去一睇就飛走左 昆蟲黎
有冇人知係咩黎

係咪"廣翅蠟蟬"?
利申電台聽返黎